[十月一] 你升支那旗，我升黑旗

材料：
1. 長遮
2. 黑tee （薄身比較好）
3. 夾

步驟：
1. 首先將兩個袖縮入去

2. 插把遮入去，衫領位用遮骨攝住

3. 加多兩個夾夾實，防止個袖飛出來

4. 完成

覺得個遮柄礙眼嘅都可以咁樣放，不過一定要用夾夾實

推

721 831

18區升旗禮

比fd笑似浪衫
於是我再改良

將遮頭就咁隊入去，唔好穿出來

衫領位再摺多下先夾實

個shape即刻靚仔晒

重開post

起出面睇完你全民黑旗post再睇番你啲舊posts, 巴打你真係好可愛

年紀大咗聽到人讚可愛真係百般滋味

真心嫁，欣賞你呀巴打

BTW, 用縮骨遮的話可以拉長個遮柄，效果好似似啲，即係咁：

我嗰把要打開先可以再伸多截

咁唔緊要啦 巴打加油